陳芷尤返新加坡做女主角 片酬待遇倍增：唔考慮返TVB啦

曾在《城寨英雄》飾演四朵金花之一嘅陳芷尤（Apple），自從與張振朗分手後，隨即轉戰新加坡發展，並以國民電影《新兵正傳》打開知名度。本身喺新加坡長大嘅佢，講得一口流利英文，再加上打得又睇得，令陳芷尤拍畢《新》後，接連有電影以及網劇搵上門，過去一年多時間，陳芷尤將工作重心轉移到新加坡以及台灣，香港呢？只限探親。她接受《香港01》訪問時表示：「其實同TVB約都算完咗，雖然之後有傾過，但應該都唔會繼續。」

之所以完全唔考慮TVB，除咗係因為未試過拍電影之外，喺新加坡嘅待遇亦甚為吸引。「價錢當然係好過TVB先會咁揀，同埋因為我喺香港藝人，所以又會再比多啲。」講完價錢，又不如講下工時，陳芷尤表示喺新加坡拍劇／戲，規定每日最多12小時、拍7日放1日，完全唔似得大台劇集，有開工無收工，所以整體來說都算輕鬆。「其實當初拍《新》時，最大擔心係因為呢個作品前幾集都有好好票房，我要加入時，好多人都會問點解搵香港藝人，自己係有壓力，好在出到嚟嘅反應都好好，年底會開第5集，我都會繼續參與。」

由梁智強執導嘅《新》，係為紀念新加坡國民服役制度45周年而拍攝嘅作品，電影在當地上畫時，榮登新加坡影史上最賣座的華語片，亦因此帶來了續集嘅商機。陳芷尤當初透過朋友介紹下得到試鏡機會，她二話不說飛到新加坡與導演見面。「因為自己有睇開《新》，同埋未拍過電影，所以朋友話可以試鏡時，我諗都唔諗就飛咗去新加坡。」此外，她過去一年，亦先後與台灣女神安心亞合作電影《殺手不笨》、網劇《神奇之吻》、《我的左鄰右里》，就咁睇，都見到機會比大台多好幾倍，試問識得揀都都知道點揀啦。

證明香港娛樂圈而家搵唔到食發唔到圍 歌影視越做越縮

Who

大波妹

證明香港娛樂圈而家搵唔到食發唔到圍 歌影視越做越縮

佢係為錢同待遇啫 就算真係香港歌影視縮
都唔見得佢敗走返新加坡就會紅得起囉
講演藝情況新加坡唔會好得香港幾多
出名都一早唔喺本土要出國先搵到食
最佳例子 楊紫瓊

香港主流媒體早已被中共控制多年, 係時侯反攻喇. 仲睇CCTVB?

再唔做野你係咪想日日睇新聞得返華春瑩醒下啦港豬

[重要!]正式開展抵制TVB廣告行動

係咪要有條team要去追擊住tvb?

兵分兩路，全力追殺TVB

[TVB新聞部死全家]TVB新聞透過剪輯令觀眾認為社會反遊行

who?

Olivia ong月入幾多

10

She too reminds me of my cousin Jess who’s an exquisitely beautiful lady. Both of them are glamorous women who have an exquisite taste in fashion👚hairstyles, shoes 👠 and exterior design. They love dressing up in glamorous outfits 👗. Just the other day I saw Jess in Superman costume as she was going to a party 🎊 Such a beautiful and glamorous lady. They both rarely dress down.

Who?邊個apple?

左二

朱朱格離果個